(有無迪士尼員工幫拖)情人節又燒錢

小弟想問有無巴絲可以幫手平小小買4張飛 聽日去
唔知點報答 可以身相許

一拖三

一拖一乘二

我同女朋友有銀卡可以389蚊帶人入去
我同佢+埋可以帶4個

幫到盡 490$

350per 1

三拖一

銀卡可以$389帶兩人入

點樣350

你地聽日去？

上網買好似有499同478

你地係咪聽日去先

而家捉得咁緊, 唔怕放蛇咩

十年無去過迪迪尼 唔係睇在女朋友想去既份上

先乘除後加減 都係一拖二 巴打識玩喎

屌你 (一拖一)乘二 好未